淘寶好難賺錢，點買先可以平d？

我最近玩淘寶買左d貨番黎，結論我賺咗 幾百蚊（如果計交易時薪平均其實最低工資都唔過）
我覺得金額都係其次，主要係過程中學到野。
賺錢嘅係（知識/中高價）物品
dse 五星星某科卷（ 唔關淘寶事）
ielts相關既書
某美容嘅機器 （香港買幾百 tb都要成百蚊）
打平手- 賺少少（勁少）既 衫 小飾物
蝕錢（低價）
迷你電髮夾
某部分嘅衫

我發覺如果旺中 葵涌廣場一有嘅產品都好難 有好多錢賺，反而 我最睇唔好嘅機 因為個價其實真係唔平反而係賺錢最多。

結論係香港一係賣知識（但我無）
一係買d tb中高價野
低價根本成群人做緊，一係大量入貨一係搵到門路低價拎貨唔係真係9死一生。

有冇平d拎貨或者攻略可以教下_?

返大陸拎貨同tb拎貨個價差幾遠？

已經睇中咗幾樣嘢想買黎再上下課

題外話早幾個月開咗啲post問投資既書， 時間有限我就冇睇曬， 睇咗我諗 幾本書之後我已經停咗。
一黎好悶二黎我法國股票真係唔啱我呢啲 資金唔足夠嘅人玩， 加上貿易戰更加對我呢d新手不利，股票既野存在太多變動，包括我好高學歷既親戚都損左手。

但都唔係無用，起碼我發覺我以前d思維真係錯到pk浪費左好多時間
但同時令我產生好多疑問同自己前路好徬徨。

入貨係去1688入唔係去淘寶

想賺錢唔好懶，自己上去批發市場行幾轉先啦

股市關學歷咩事？
牛津都係輸係股市
唔通連燈仔高學歷過牛津？

要賣冷門野

咩平台賣?

阿豬阿狗都識淘野返黎賣 咁易賺到錢 香港冇窮人啦

接受自己係廢物搵份穩定收入咪算囉

仲有呀，真係靠1688入貨賺緊錢果班，係唔會教你

牛津定牛頓

好時你見到同一個樣 但係件野用落明顯有分別
因為大家都係用果個公模 最重要係件野入面係點 唔係平就贏晒

我買過花灑頭 1個賣30蚊 1個賣8蚊
8蚊果個用唔夠兩日就因為水壓太強爆左

30蚊果個依家用左成年 暫時都未有事

賣上大陸好過賣俾香港人 賣得好人地都識拎貨
開店又無sense 唔識branding唔識包裝
收硬皮

個隻pepe公仔 夠膽死有人響淘寶入 幾十蚊隻 fb賣百幾蚊 仲要係流四樣 無版權

消費品奢侈品

響 alibaba 同廠直接拎貨最平，當然量都要大

咁快放暑假

ig賣？